接受唔到處女既人算唔算有潔癖？

係咪覺得條女個閪比人用過甚至中出好撚核突

咁污糟，不了，都唔知上一條仔乾唔乾淨有冇性病

唔關污唔污糟事，只有食到隻豬先算完全佔有條女，比人屌過就係比人屌過

樓主冇改錯名

接受唔到非處女下話

非處女，打漏sor

個個比完負皮就走，所以都認同個講法

Agger

之前 有個post 賣二手飛機杯 個個都不了 都唔知咩心態

飛機杯又唔同自己條女wo師兄，飛機杯唯一用途係出火，有錢緊係揀個好d

但女唔只用黎出火，而且唔係個個有條件揀